airpods 套

其實係咪大家都有買，因為怕跌爆？

會跌爆架咩最多咪驚污糟

本身都無意慾買，但好似見無咩人唔用

係個殻易花姐

利申：已經花曬不過唔介意

其實耳屎同塵都好多

國王的新衣

229 apple care+

你冇錢買？

睇睇下見痴入面2個圈個隻防塵貼仲有用

有d 有圖案 顏色 當有d 個人化無咩問題
好多人用有個扣個d 勾向個袋度都實用
同怕唔怕跌又兩回事黎既

跌過落石屎地幾次，只係崩左個角，其實幾硬淨

本身太膠

防塵貼係咪好似要成舊水

其實我係要個套既掛勾

買透明硬膠 啜住個蓋差d抆唔番出來

起街問好多間都無